Hoofdstuk 42 Een andere korte gesprekken in Harley Street, waarin Elinor ontving haar broer gefeliciteerd met hun reis zo ver richting Barton zonder kosten en kolonel Brandon is hen te volgen naar Cleveland in een dag of twee, de omgang van de broer en zussen in de stad; - en een vage uitnodiging van Fanny, Norland wanneer dit gebeurt in hun weg, die van alle dingen was de meest onwaarschijnlijke optreden, met een hartelijker, hoewel minder publiek, verzekering, van John naar Elinor, van de snelheid waarmee hij zou komen om haar te zien bij Delaford, was alles wat voorspeld is iedere bijeenkomst in het land.
